#
แบต
 
ยืนยัน
รายงาน
สเปก
ใหญ่
ทน
เดิม
ตัว
VentureBeat
 
Galaxy
 
S
7
 
Active
 
ATT
 
#
เว็บไซต์
รายงาน
สเปก
อ้าง
เอกสาร
สเปก
เต็ม
เป็นทางการ
สิ่ง
เปลี่ยนแปลง
รุ่น
ปกติ
ขนาด
หนา
ใหญ่
เดิม
พร้อมกับ
น้ำหนัก
ที่มา
กก
เดิม
แบตเตอรี่
ขนาด
ยังคง
ขนาด
หน้าจอ
นิ้ว
ละเอียด
เหมือน
รุ่น
ปกติ
เว็บไซต์
ระบุ
ตัว
ทางใน
วันที่
มิถุนายน
ติดตาม
ข่าวลือ
หลุด
เรื่อง
สเปก
เป็นจริง
น้อย
เพียงใด
ที่มา
VentureBeat
 
Galaxy
 
S
7
 
Active
 
S
7
 
Active
 
mAh
 
S
7
 
ATT
 
VentureBeat
 

